絲入 有冇學gel嘅shop可以推介下

前排去左 nailhouse_hk 到學完十堂，學完同冇學冇咩分別，仲要自己上youtube 搵教學
俾左5千幾跟埋啲咁嘅miss，真係忍唔住開post
初頭見到多fd去join 自己又on99跟埋去
唔知做咩依間好似好多人吹捧

我開緊呢個係一對一，觀塘區，叫byqnails，日/俄式都有 10堂3988

有冇短期？想進修翻

可以問佢